點樣可以從一張畫花左既圖搵番原post？

ig見到有囡囡比人post左上連登
請問點樣可以由一張塗左既圖搵到個原post

跪地求方法

ig?

push!

係佢ig 自貼比人post上連登

留ig or 圖

唔該巴打

巴打不見了

繼續push

push

搵唔到 得閒先搵

畫番上去。。

多謝巴打提供笑話一則

我係絲

唔靚。。

推